24歲準備做人老豆 完全冇心理準備

好撚驚

冇心理準備點解發展到而家咁?

加油啦

巴打加油！
我27個囡岩岩一歲

27歲 童子尿持有者

被迫... 女家話女早生....

女家十卜你仲驚？

27都好啲啦 大佬我先24岩岩grad ... 撚有錢

點會唔驚 我完全唔想照顧人

你唔用套點逼你?

咁你又中岀人？

咪撚笑 我真係笑唔出

爸爸唔好唔要我

至少有女家十卜你金錢上

即係5p死mk啦

女家話要抱孫
如果佢地知我用套 打撚死我都似

女家咁撐你中岀 會唔會其實個bb

爸爸就黎打撚死你

你老豆老母無野講？

屌你 我乖仔黎
女家好撚on9 知我讀完書就叫我快啲生 唔想就離開佢個女 咩撚野人黎

..................................................................................................................

我反而好想早生 可惜經濟上未允許

冇野既

你地兩個月入幾多？
拍左幾耐？
諗住住邊？

我諗唔會 同條女都一齊左4年幾5年

戇鳩仔渣住把槍指住你叫你中出咩

我岩岩讀完書 野都未做 只係返個pt(仲要係 冒險樂園 )
住唔方面先賤 佢地話如果生bb就幫我比首期
問題係幫我比又點 我都冇野做

屌你 帶左佢地都唔知啦 話唔中囉 除非條女自己爆響口

真係差唔多 日日係到哦鳩我

自己都未成熟就學人生仔
生就易 教仔難到仆街

安全起見 驗下好
成件事太奇怪

咁你而家都有左 死都要死落去 生一個好喇 廢事壓力咁大

問題係條女企係佢屋企人嗰邊....
屌你 我好似真係做左 狗公咁 同生仔機器有咩分別

爸爸

估唔到有d咁既家庭

所以咪好驚....

唉 點解我條命咁苦

外父幹
你無佢咪幫你比囉
fresh grad 兩個應該都有30k at least

想抱孫?叫女家出錢

結婚結到咁身不由己為乜

咪係 成件事都好癲

好正

我係你呢一步就唔好拎首期 買左樓等於綁死自己幾十年

有錢拎去買下金買下美股好過

3k有既
我同佢都好似未定性咁 到時離婚點算

做地盤

肯做就有錢

一開始又唔反檯講清楚
唔有都有咗 準備迎接新生命啦

咁唯有講句RIP啦巴打

勸你拿拿聲搵返full time
女家有無迫你地結婚

有咩咁正 好慘就真

咁就一世

呢唔順 辛苦工....

分翻半層樓

係被迫中出梗定已經有咗？

唔好嚇我

收返句加油

日日中出

各位師兄收隊啦

屌 我連club都未落過...

未結婚就迫你地生仔？
女家果邊真係大方
唔驚會走數 / 俾人講未婚懷孕

下個月生得

ok

咪撚吹啦 自己控制唔到碌鳩咋你

垃圾假膠

樓主講到自己好似熊貓咁比人捉去扑野

下面再回死全家

屌

屌 個post我個fd開架...

咪撚走 從真係好認真

你拎book 生仔個啲紙黎證明下

比少少證明

咁都開得PO......有咩好驚奇？

假膠到頭終有報

點解唔落咗佢

爸爸爸爸，你睇下個蝴蝶飛得好快呀

女家老豆老母年紀好大？

唔可以咁做

假膠

on9 準備入贅未

原來你27歲 做人老豆仲咁on9

幾多個月
預產期幾時
生左開個post.
想見下BB

恭喜

睇撚住你卜野咩

拉拉手制先

沒有經濟的允許 外母迫我插下去

假膠
祝你落街比人屌

真係好撚on9
而家有人攞支鎗迫你搞野呀

屌 假膠

我盡左力派 聽日再派比你

24歲a0
我都冇心理準備

抵啦
利伸 23歲a0

咁又慘左啲
廿幾歲仔咁就冇咗個人生

仆街中伏
假膠

女家:屌你老母男人老狗戴乜野套

想抱b叫佢自己生

你呢d咪廢柴囉，人地迫你生你就生，你同你條女一樣on9，而家講緊係製造一條生命，咁都有得俾人迫，你自己無思考ge,唔識分輕重?迫你2同你條女生的人係仆街，說服自己無得揀的你都係仆街，咁就害左你個小朋友一世。

樓主根本係垃圾一條
有人幫俾埋首期仲俾你中出個女
仲要嫌三嫌四

27個囡

痴線
而家你生仔定你外母生仔
你唔想生唔通佢叫個女姦你咩

如果有人經濟support我又幫我湊
我都生啦

成個老襯
從此被困

等睇樓主唔識教
個仔出嚟行差踏錯

畀心機學下點做人好老公 好爸爸喇

雖然知你係假膠,不過照講

我表哥返工識到條女
(條女當時讀緊中學，表哥中學出黎返咗幾年工)
點之我表哥搞大咗條女個肚
(條女樣麻麻但係幾大波所以都唔怪得佢，)
最後又唔知點解我表哥又會負責任，條女考完dse即刻結婚
利申 垃圾A0

你做乜撚 人地話佢27歲仲係處男呀

你又真係聽...
咁就無左24-30應有嘅青春人生

樓主係咪低能？
要拍住條片比兩老睇住你中岀先得？
正常你話計唔準都得啦
又要中岀
又話冇心理準備
24歲仔啦
要自己決定啲野架啦
你又唔係八、十歲要人指條路你行

抵撚死

Dllm未準備好中咩出

你點解肯中出
因為女方有錢 肯比首期
其實你唔想做 冇人逼你
大不了分手

假膠味濃

講得岩
最後只會害左小朋友
呢D要有共識
你地淨係諗住生 唔諗住點教 點養
為生而生

老豆想當年都係25歲生我

熊貓咩？叫你生仔就生仔

女家叫你點就點
你既人生你無意見既咩？
做你個仔都唔好啦
你咁撚廢
咪上嚟出post啦
影撚衰男人
垃圾

請善用起底功能

On9仔
自己人生都決定唔到

膠帖？

安全少少都唔肯
口氣仲怪個B...

屌你真係冇撚用
咁都驚